羅辛奴双双双入波喇！

勁能fit！

屌，咩事？點解成日呢3張圖，但又冇樣

個性簽名。

幾時可以揭開真明目

我唔得啦！！！！我要打飛機！！！我要屌樓主！！！我好鐘意你

新迷你龍？

屌 好撚嘔心 死開啦

你痴咩線

又入波又助攻帶領反cup，勁能到癲。

開埋樣驚佢自殺咋

因為有人踩親樓主條尾，自己起樓主底就知

起完，得罪方丈……

死肥閪腹肌都冇舊點做連登仔

鳩毛生上肚 屌閪屌到老
睇條友30歲都係大魔法師

佢梗係冇閪屌啦

你似30歲